點睇space上ou yr3

係咪好痴線既做法

有手有腳既都有ou offer

山窮水盡個陣都要照殺

我就係驚乜都冇，聽日dead,比左錢了

我nursing入yr1添啦
希望有UFC n手飯執

iPhone 自動改字

比左3萬幾，咁起碼yr3,係抵過你當初入ou yr1,因為space yr1-2平過ou yr1-2

易入難出

知啦，會努力

Push

Ou 3萬幾留位費有幾多係學費？ 真心想問

辣殺asshole仔呃到u讀仲嫌3嫌4

ou 都係u咩？
屌你老母臭閪

識人太空畢業入左OU
一年後入左CU gerontology

5000囉應該

用asso成績再報定trans u?gpa幾多？

Trans u掛

讀左一年ou 之後入左bu

有咩咁痴線??? 大把太空人上ou 冇u收你都焗入㗎啦

Cgpa 2.99 UGCyr1都唔會收架可？我報左bu social work yr1

講真
讀書讀成咁唔好徙錢讀落去啦

一直申訴到助學金一直全免，入到ou都係申請到全免助學金的

推

報cie 啦，cie都唔收先ou